讀到大學聽日仲駛唔駛返學都要上網問人

兒登

垃圾

廢物

就算唔洗返都要補返堂其實

弱智

個腦裝屎

真係on 9，一樣send email 問，一係留意email.
一係咪聽日如果安全情況返撚左佢先囉

大學生